gta5同巫師3買邊隻好

單機：W3
連機：GTA

巫師3 保證值回票價

GTA5

witcher

邊隻減價咪買邊隻先,兩隻買哂就最合理

Witcher

Why not both?

witcher 冇後悔

WITCHER計埋DLC至少夠你玩半年
GTA一個月已經要去二手post

巫師3
唔玩一定會後悔